# ConfigDocs



>&#128161; Цей репозиторій призначений для зберігання документації для різних операційних систем.

## Структура тек

- `Unix`: Містить документацію, специфічну для систем на базі Unix. [посилання &#128279;](/unix)
- `Windows`: Містить документацію, пов'язану з операційними системами Windows. [посилання &#128279;](/windows)
